[突發]有滴血滴咗落我手到

頭先收工狗衝去撘車 經過棵樹底之後feel到有野滴咗喺手到 望一望紅色嘅液體 仲要腥腥地 應該血黎
諗唔透點解會有血滴到落黎

Btw我喺咪會有愛滋

下世小心啲啦

棵樹上面。。

Sorry頭先禮手係屋企窗扔左d m巾落街

圖呢？

棵樹嚟m啫，而家香港啲性教育真係落後，少少血就大驚小怪

渣ga

巴打小心d，應該好快有野搵你

rip

樹上可能有人吊頸
你望下上面..

有人係樹上破處

上年我都有個朋友係咁
跟住 唉 好自為之啦 rip

但附近無人住嫁喎

我擔心有無愛滋咋

可能雀屎

我都覺 所以無望就衝去搵地方洗手

夜媽媽疴仲要紅色

我都成日夜晚痾屎
隻雀生痔瘡

又愛滋又禽流感

一滴，兩滴，三滴，就係咁.....

柏芝啲血

屌 好撚驚

愛滋就未必中，但棵樹上面嗰啲嘢就可能中咗